紅磡要人，紅磡要人，黑警出藍旗

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

push

推

PUSH

On9？中秋慶祝都舉旗

慶中秋都非法集結

射催淚彈入阿蛇結婚果度賀賀佢

推！過節都呃OT

咩事？

班防暴狗擺明唔妥隻結婚狗啦
咁就扯旗
即係想人吹雞搞大佢

手足小心

做乜撚野班鳩，宵禁啦屌你老母

中秋都唔比人開開心心咁過

勇武慶中秋？

z

喔 狗仔結婚果度

Pish

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

屌你老母死黑警
你老母比人屌緊呀
仲唔番屋企屌埋一份?

cls

射幾粒tg賀下狗仔結婚

915 915 915

pish

有6、7架狗車到場

有冇live

中秋節都有放題食

無人係連登

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

香港一早戒嚴狀態

想問邊台有live

Push

做乜鳩

好似未有記者到場

班狗連伙計結婚都扯旗 仲結乜鬼婚吖衝出去比人打咪難忘
最好射入佢擺酒個宴會廳

咩事

我好懷疑班黑警唔扯過旗，老細就唔肯簽OT

推呀

RTHK

幾時先有高空水彈反撃

玩到佢出tg

終於有旗好耐冇見過

快d請賓客食tg啦

人呀人呀人呀

射tg未

發生咩事

直播？

中秋出旗我屌你老母呀 全世界都係出便喇

出黑旗唔係應該要散咩，仲要人?

撚到佢地射tg即走
賀一賀對新人

G持

屌你老母臭西，中秋舉籃旗！

立場

RTHK
立場
有live

立場好似有live

又呃ot

準備散場出藍旗

cls 驚d月餅入面sip紙仔起義?

RTHK直播中

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

依班狗睇樣都知廢 唔駛同佢地對峙啦，行後面唔得咩?

如果要射tg嘅一早出旗下一秒就射啦

仲乜出旗？

#紅磡
2242 據在場街坊回報 曾有2人被截查後遭到警方拘捕
一人名為 林卓賢 或同音
另一人身份未能確認

有狗搞婚禮？
可能唔夠感人要啲道具催下淚

市民唔可以行行人路？
而家宵禁？

請四大長老食催淚彈啦

紅磡要人

屌你老母 死黑警 中秋節都搞

現場多唔多街坊

有人比人拉？

唔多，10零人

獨媒話有警犬結婚

咁少人都藍旗 傻的嗎

push ahhh

拉乜撚呀屌你

【獨媒直播】紅磡海韻軒有警員舉行婚禮，警方曾舉「藍旗」警告非法集結，有防暴警察在場

同公器私用有乜分別 ...

九龍城區未食過TG

參加婚禮d人非法集結

第三次藍旗

見成晚都無人衝 又想引人圍

真係好撚ON9 入面隻狗多得你唔少

Up

由防暴狗罰企成晚啦

又大屈大台，保護大聲公手足

做乜鳩??

成班擺明街坊 口罩都無

rthk32 影住果班應該係武警/公安。

連衫都唔岩身

睇唔出咩位

係咪傻撚左呀？射粒入去幫手賀一賀佢呀笨

同意，口未講戒嚴，實際停鐵又封路，同戒嚴冇分別

成班仆街係到呃ot

佢地射煙 我地撿起扔去門口 等啲煙漂入去 賀阿蛇有個喊曬口既難忘婚禮

特權階級 VS 平民

tg做糖水

戇鳩？過緊中秋節喎

有人衝咩？？

拉左2個

散唔到場

拉左兩個？

蘋果話拉左兩個

屌你老母，賞月都出

jm9

女手足，收返埋條腰同腿啦，冇人想睇呀

屌 香港比狗官架依家？
驚就唔好擺酒啦

拉左人？

？？

屌 中秋節都要鳩拉 食屎啦

蘋果話拉咗兩個

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

中秋都拉

同早前九龍塘老解軍營下午出動。
晚上警太子班支那同胞一樣味道

扑街黑警

中秋節一齊玩啦

班黑警痴撚線

紅磡 黃埔果班全部都係大陸樣...

仆你個街，中秋都拉人
係咪想捉人返去打發洩

RTHK 有元朗 咩事

紅磡運人方便

佢出tg咪掟返去請隻黑警全家當賀禮囉

前排個妹妹又熱褲又短腰T，又口罩，頂佢個肺，係咪要比狗咬先安落

前排個妹妹又熱褲又短腰T，又冇口罩，頂佢個肺，係咪要比狗咬先安落

真係好撚ON9 又鳩拉

通常大陸狗拎黎頂Popo放假。
一般星期六日前，或Popo連續出動後(手足圍成星期旺角警署既星期四)

有咩 唔見?

屌你唔撚係啊嘛

散緊

上星期成個黃埔冇示威者, 幾班廿幾三十個公安樣係到行黎行去....

相信係九龍塘軍營出發既。 要休息就去旺角遊樂場協會

捉咗?

催淚彈賀中秋

似係...睇住佢地成班係架旅行大巴車落黎..
全部都高高大大, 但係個樣傻下傻下咁ON99企係條街到.

搜緊袋，d 野係晒地，係肢體係了解緊係到做咩，係RTHK 鏡頭範圍暫時

屌你死黑警過唔到中秋

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

查幾撚耐呀 十條友圍兩個唔知做乜撚

頭先係咪捉咗兩個?

中秋殺韃子

蘋果話拉左兩個，係咪佢地？

唔肯定

電單車有頭盔同反光衣，係好合理嘅事

可以去到咁埋拍 應該純做下樣

班狗自己冇得番屋企過中秋就係度搞鳩人

根本全部野都冇犯法

正狗閪

港島區未用過大陸狗。
太子，旺角，黃埔，紅磡都用過。
通常由3 4有背心既香港防暴帶隊，
大陸狗就無背心(無派裝備比佢地)，
身形偏瘦，但衫就清一式準備大碼比佢地，所以鬆身。

佢地好似自由行撞失路咁四圍望，又唔出聲講野，係咁手推自己啲“團友”向前行，就知係大陸狗

紅磡要人，又有人被人無理拘捕

係咪諗緊點老屈呀

中秋又玩tg?

.

痴線

紅土仲未有TG食
好慘

軍政府結婚市民要避席

紅磡依家仲要唔要人？

first-aid黎喎

慶祝中秋係原罪

過左12就新一日

rthk直播緊搞緊電單車後生仔

點解以前聖誕睇燈飾唔話非法集結？

d差佬被大陸洗咗腦？今日慶中秋呀白痴！

Poly hall既同學仔落街食糖水喇

人太少

黑警又發癲

黃大仙站大量防暴集結

有人偷拍女途人
比黑警放走左？

嘩

發夢收到消息話9點左右拉左四個
有無人有多d資料

有個人女仔大頭，之後黑警出黎兇鳩市民

海韻軒？

拉咩？

屌 做乜9
又拉人

非法集結

又拉兩個?

4個咁多，做乜9

拉左上左狗車

乜裝都冇都拉到?

屌

有頭盔 同反光衣 寫住fa

求其拉2個返去交數

On9

講真真係要叫名，等陣被失蹤仲難揾

拉乜鳩

點解唔肯講名?

真係拉 犯咩法呀 on9

獨媒：拉左兩個非法集結

又唔講低自己咩名

屌
各位手足記住唔一定要返去協助調查

上狗車前要大叫自己個名！

on9

卧底黎啦

有無區議員

屌死黑警
你結完 老婆咪又係3p
食屎啦公器私用

兩個點樣非法集結
四周又無同行人士

咪係！有街坊問咗好多次叫咩名都唔講
點幫？

呢兩個唔難見樣，點毒L 都有同學仔既

個男既唔出聲 唔叫自己名
好奇怪.....
佢係咪講普通話?

都係

應該比黑警兇，唔講得

癡撚線
憑咩拉

仲要唔要人
依家紅館好多人

大把記者跑過去問都唔講
已經唔係班狗專登封實佢把口
呢d真係冇計

sb

揾開新post叫認人？

祝福新人都拉

驚就咪撚結婚啦

嚟緊，大家快嚟

咪玩啦,比狗兇就唔講
唔知名,入到去融左佢都得

唔係想守到班賓客走晒下話

警狗又拉人

兩個肢體語言表示幾有自信點知奶野，班狗都叫客氣個樣唔係好惡，佢地以為只係搜下袋

利申 : 鳩估

上車仲唔講夠名
呢d叫oN9
真係比人融左都幫唔到佢

睇吓以後有冇酒店敢接POPO婚禮

中秋唔得閒同你條女3p 死撚開啦

黑警係保黑警

但d賓客就....

應該有人幫所以先咁淡定

紅旗賀中秋

中秋節都要舉旗傻咗啊

屌死黑警搜到反光衣就拉人

又拉一個

又拉女仔

狗仔又失控
叫佢地唔好衝又追住唔放

又捉女仔

死性不改

淨係追到女仔, 無撚用

驚咪唔好結婚囉 祝你年年有今日呀

做乜9

拉左個女仔,

個女仔話路過,
個差佬話佢非法集結, 話睇撚住佢

朱顯晴

被拉

好撚on9，拎住螢光棒都拉，係咪痴線

朱怡情？

朱顯晴？

Cls
無啦啦又拉女仔
朱顯晴/清/同音？？
聽唔太清楚

蝦女仔交數屌你老母

應該係
我都聽到 "顯晴"

軍政府乜鳩都拉

一個人都非法集結

朱顯晴

今晚已經拉左五個人

收皮啦，死黑警

請問個女仔做左咩呢?

屌你老母落街玩螢光棒都拉

講粗口追住個女仔黎拉

朱顯程 女手足比人拉咗（同音字）

黑警死全家

拎住個波比人拉 on99

on9 , 又高調拉 低調放

屌，又專捉女，正淫狗，死仆街嚟

黑犬

係行人路拉乜鳩非法集結
冇特定衫 冇拎傳單 冇叫口號
又鳩拉

紅磡又捉左個女仔呀！好似叫 朱曉晴，聽唔清楚！

中秋節決定煮咖哩衲肉煲

中秋節非法集結

警覺性高D 各位 諗定點走 跑唔跑得切

亂咁拉人
冇辱警罪 話死黑警都唔得

有市民被捕

第一次係紅館叫口號仲攰過叫encore

制裁唔到班狗就係無法無天

快啲搵律師

朱衍晴

有無人識佢地

係
冇諗住開戰就唔好屌狗
冇意思

開始又搞記者

記者企邊關佢撚事咩

玩燈籠都非法集結

安全? 你行撚開就最安全

黑狗EQ低，on99又亂拉人

差佬濫權，亂拉人

仲要冇gear 告唔撚入啦

11點半拉左兩個FA又乜料呀popo
急救包又當武器？

屌你老母死黑警

根本指揮都控唔住班狗仔

講到明唔好追

都死追住黎咬

紅磡今日拉咗幾多個？

帶返去女女女

5

中秋街節拉五個人
五個家庭被佢打散哂

3個

點解5個

拉左個女仔仲以人地揸住個螢光棒波

5個

中秋都拉唔撚係呀
你地海邊拉啦

死黑警

好早拉左兩個

查車拉左兩個

第五個係個女仔

仆佢個街佢都係想我哋星期日出去姐

獨媒岩先追到好近
捉住個女仔果陣聽到"屌你老母 肥婆"

中秋都要拉人

出黑旗就咪叫人送頭啦

啲前線明落指揮面 話明唔好追
仲追個唔關事既返黎
一個人非法集結

肯定係太光又傷到班狗隻眼啦

咩都冇做過都拉

中間兩個係fa都拉

女仔又拉

色盲？

其實假如差佬9拉，其實係咪冇法律責任

黑警

拉咗2個

今次仲鳩過拉方仲賢

一條狗結婚都要浪費鈉稅人既錢去保護佢，仲要拉人，人地做過d乜？多撚餘

根本無諗過告
拉你坐48個鐘啫

依家係咁
你估仲係7,8月

我諗依啲入到去連搵隻狗去招呼你都費事

太晏喇屌

淨係要你鳩坐48個鐘

你無睇live??
係藍旗
仲有出完旗啲人走哂啦
10個人都唔知有無呀
係班狗比人屌失控捉人濫捕呀

【2350 紅磡】在紅磡集結的防暴警員，有幾名突然衝過對面馬路追捕市民。有一名女士被防暴警員捉住，防暴警員隨即大叫「拉佢！非法集會！」

該名女士展示手中的螢光棒，指自己是路過，但警員沒有理會。

拉完這名少女後，警員在紅磡拉了最少5人，其後隨即收隊。而今日，是中秋節。

中秋節拉非法集結？

旨在拉到你怕，打到你驚，
寒蟬效應令反對POPO ger 人唔敢出聲

驚？你就輸左

屌你老母 拉囉

（突發）黃埔有四個手足俾 popo拉左

而家已經畀popo拉咗五個啦，紅磡畀人開緊波呀!!!!!

仆街啦 班狗又失撚曬控 拉女人

到時會唔會又英國旗海？

黑狗通例上有寫唔可以9拉
但宜啲狗會用非法集結,行為不檢 9拉
完全吹佢唔脹

班仆街前線狗完全唔聽呀頭講野癲撚曬

想人過去俾人拉不了